認真大家真係要唸定學習使用槍械

香港敘利亞化唔遠

學習夠膽出拳先
香港人普遍未拋開道德枷鎖
想壯膽可以睇魚蛋gif

你冇殺人或者被殺既覺悟
開唔到槍的

相個呢個時候好快黎。黑警末日

買啲bb彈槍過下癮好啦，千祈唔好過兩焦耳，犯法㗎

你出拳，佢用所謂高一級嘅武力，攞槍射你，你有機會死。好似墨西哥咁，攪到班狗驚到要帶罩出制先係路

全部同我入黎！教你下一步點做

有裝備俾人伏都要死

話時話，著左避彈衣都要死，槍槍head shot?

呢個唔似槍傷

學左先無壞既，當培養下興趣囉。射擊運動又型又好玩

去學IPSC！！入門班只需幾舊水，毋須自備氣槍。操作方式與真槍幾乎一樣

永遠唔會知道呢啲skill幾時有用得著既一日

冇錯，用唔著最好。唔好俾我地用，變做美國獨立2.0

棍棒都唔超過100個敢用，刀 已經係0
你講到用槍係多餘